元朗出現龍捲風

真定假？

希望香港冇事

假

豬海黎嫁on9

用下你個閪腦諗野啦 屌你老母